預測下季皇馬陣容

迪基亞
卡華積 華拉尼 拉膠 馬細路
卡斯米路
摩迪 卻奧斯
巴爾 賓州 屍朗

全隊都係歐聯亞軍成員

下季你仲有冇正選

DDG歐聯亞軍成員

佢要脅話去歐聯亞軍隊